信就信，唔信就唔信，乜撚野微信！！！

大電影就大電影，小電影就小電影，乜撚野微電影

樓豬坐左幾耐監

開咗

下？

撚野叫趙信

乜撚野叫傷信

營多麼需要你

仲有微小說
幾時有微勃起,微午餐,微打機,微射精,微做愛,微直拳,微腳踢

微做愛係咪拮半下就搞完

仲有乜撚野亞健康

硬就硬，軟就軟，乜撚野微軟啊

傳說microsoft呢個名係bill gates老婆諗出嚟
至於點解叫呢個名？大家估下

有波就有波
冇波就冇波
乜撚野叫微波

笑就笑，唔笑就唔笑，也撚野叫微笑

創就創，唔創就唔創，乜撚嘢微創！！！

有就有，冇就冇，乜撚嘢叫微無

調就調, 唔調就唔調, 乜撚野叫微調

辣就辣，唔辣就唔辣，乜撚野微辣？？